冇洗錢 呢到幫你比 鞋底都可代𡃤盡

呢條死柒頭 中意講人是非 又走去騷擾人地同事 以為自己好撚型 點知比同行笑柒佢上training 堂扮撚曬野 又比同鋪女同事爆過佢身臭口臭 仲做過兵幫人交學費 賴鞋底 當傻仔玩

佢叫李蓢天 又叫李蓢兵 係朗豪坊8樓converse做 做兵交錢 賴鞋底佢就最撚叻

屌, 收皮啦
私怨擺上連登博咩?你仲柒過條友

So?

師兄 唔係咁講 當你既同事比人騷擾 你啲巴打比人講是非 果陣 你確定你可以風平浪靜 唔屌柒條友

收收皮先啦，懶係大道理，乜鳩證據都冇要人信哂你？以為自己邊撚個呀？

又想網絡欺凌人
我唔見得你好得去邊
咪又係賣鞋
憑咩放人上網 想連登仔起你底？

真
樓主快自首